最後呼籲,在場正常智力既朋友,請盡快回家

依家D鬼開始搞事
黑警好快過黎捉人

唔該快D走
留返D鬼打鬼

今日比人拉左,肯定係ON9

全世界 番屋企

唔使落場叫人走 個個諗住留低叫人走就無人走
大家行多一步 一路走住叫身邊既人走就得

淋完雨好返屋企沖涼喇
現場手足如果勸完都唔走就自己走啦，佢地見冇人都會走

停止捉鬼，由得啲鬼自己OT啦

叫佢地每人講句溝埋做瀨尿蝦 ar 笨!!

屌 走啦

走啦
正常智力既走啦
唔好叫其他人走啦屌
一陣比人拉既唔係死都唔走個D
係你地呢班傻9呀

聽直播記者把聲都覺得D人仲係現場有D無奈, 講佢地唔知做咩留係到又無野做但又唔走

睇live都睇到好無奈

睇到好嬲
死都唔肯走

在場講左有10架狗車黎緊
但鏡頭前既人仲係ON99企定定

真係on9

無曬狗出黎講野/佈防，仲未知唔對路？
返屋企啦！！
留得青山在，哪怕無春袋.比你錫

【雨傘2.0】劉業成有心公開銅鑼灣班卧底 就係想大家一齊捉鬼

求大家立即散
求下你地
咁黑警下次冇得不發不反對通知書

在場正常智力既朋友,請盡快回家!!!

走啦
走得一個得一個

叫人走個D 自己走, 唔想走個D 比佢唔走

推比前線
唔走個D 佢地有打算架喇, 相信前線

求幫推
用標題推走佢地呀

返屋企

邊撚個鐘意留戀就隨便佢地，唔洗理佢地，被狗捉到，被狗打傷都唔會可憐佢地，講到明留戀戰已經係過去式

喺現場既你肯走同叫人走，今日就贏